又多一架新柴油車趕尾注, $299,000 😂

除左熱賣緊既Sorento Diesel之外，我地最近仲引入左全新既Sportage 5座位柴油版SUV，馬力185ps，扭力高達400Nm，設備齊全，售價: $299,000!
Following the success of the Sorento Diesel, we have recently imported the new Sportage Diesel 5 seater SUV in Hong Kong. With an unbeatable price at HK$299,000, the Sportage Diesel has 185ps, 400Nm of torque and a full set of handy equipment!

😂😂😂😂